老師有冇教習總present 要背槁？

好撚癈讀槁，人地美國望鏡頭直講。

佢黎開通大橋稿都無啦 得一句大橋正式開通
hea都震

小學畢業程度好叻嫁啦

人哋都冇背吖... 人哋用Teleprompter之嘛

你尊重幾千年嘅傳統帶貓紙上台... 怪得邊個？

what is teleprompter?

習總讀大學咁樣present 會唔會零分？

我宣布，港珠澳大橋正式開通

通商寬衣

隔離埠技安尚且擺份稿喺鏡頭後面照讀
雜種直情唔使理你班蟻民點睇
上次有人笑通商寬衣即刻有公安上門拉人
仲有人夠膽上微博笑佢咩？

中學都冇得讀仲講大學